翻工翻得好頹

其實都幾鍾意啲同事
但係工作環境真係唔係幾好
尤其我翻retail成日要追數
但係真係好努力都唔係幾達到上面啲人嘅期望
都唔知點先進步到
有啲無力

仲要無乜時間做gym

唔啱咪轉工lor，做咩格硬做
你覺得老強會有幸福？

你翻緊邊間？